IT9你間440萬282尺保升皇宮住成點？

升跌無所謂啦

最緊要女皇住得開心

唔好左慳右慳喇

樓價跌幾個%平時點慳都無撚用啦

聽講你仲要供廿幾年？

依家估價幾多錢？

仲未跌到 淡淡幾時先贏

自住唔驚

屈狗做左功課先出黎柒啦 D淡淡點撐你呀

人哋都比淡友玩到走咗啦

仲狙擊?